Fact check完先推 係咪咁難???????

有人發放假消息------->澄清 ------->有人發放假消息------->澄清 ------->有人發放假消息------->澄清 ------->有人發放假消息------->澄清
冇限loop..............

將極紅思維植入全部人大腦
令人自我審查，
自我規範行為，
製造白色恐怖

推文前fact check先，
有醬汁再推

睇清楚內文，
慎防標題黨帶風向

唔好自己製造白色恐怖，
將恐懼植入內心

由琴日有標題黨流傳限制香港人出境
到今日流傳流傳要公務員放棄外國護照

之後只會越嚟越多哩類形嘅po出現，
喺全世界人心中製造恐怖氣氛

推
請fact check先推文

source?

根本就係突登整假新聞, 要整到恐怖氣氛
所以點會先FC

自己搵啦
政府連續兩日澄清咗兩次啦屌你

而呢D恐怖氣氛唔係政府造
係連登仔玩膠玩出黎

所以冇醬汁就唔好推
搞到個個都自我規範行為

推到全連登睇到
請fact check先推文

係咪另類方法逼港共出聲？

維基百科：用戶應該遵守香港法律，不應貢獻與國安法相關事件和相關圖片。

... 唔識英文唔係第一次出現依d post 標題同內文2樣野黎

連仔話打擊假新聞, 依家假新聞仲勁過之前
打擊條毛咩

有啲標題仲係連登仔老作
或者曲解英文

一早講左玩假新聞最尾一定係玩死自己
不過連登仔覺得好funny, 咁都無計

請連仔認真對待假新聞

哩幾日玩得特別勁

連登仔要睇清楚先好推

連登無晒影響力真係唔好怪人

推 人類總係要犯同樣錯誤

大是大非前仲玩膠做標題黨
落地獄啦

想FC又比你屌番轉頭
諗住比機會你做個好榜樣

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

第二個唔係鬥紅咩？

推到連尼住認真處理假新聞po

人民鬥人民

植入恐懼唔可以亂玩，後患無窮

連尼住唔理架啦, 放棄啦

連尼住垃圾